其實3大係邊3間?

hku ust
仲有一間係poly定city

香港只有一大:東大

Hsu ou treeu
3 big

係恆大囉

樓豬答我CU 係 中文(chinese)定城大(city)先

city

都錯..係樹大招風既樹大....

attention seeking

咁你知答案啦

樹恒鯨

HKBU

nus

其實只有兩大 清華北大

UBC UofT Mcgill

東大 I大 珠大

香港已經冇3大間間都奶共

恒大 城大 東大

3大奶共定3大乜野先

Mu

東大 都大 含大

撚大 染大 鳩大

刀大

都啱嘅 屋企有錢建議去加拿大讀書
跟住行 EE PNP 博中獎

只有3S冇3大
SPACE SPEED SCOPE

大快活
大家樂
大渣哥

Waterloo好似都好勁架

Shape 呢

冇錢去邊

李大

SHAPE非大學旗下

由於而家香港冇得救 搵食科就要望外國，而唔係本地
個人覺得讀 nursing 同其他醫護科比較好
其次 Computer science
再其次就會計，n 展（我諗外國冇咁狗，似乎 civil, 大細電可能好啲？？）

唔好讀 law，齋 bba，中英文，social science
我都係一知半解，歡迎補充

仲有，藍領學徒嘢性價比應該唔錯
雖然外國要考過，但係喺香港學過，有相關工作經驗，點都着數啲

熱門嘅發達國家競爭都唔細wor同埋好多留學生

香港冇三大只有IVE league

Hkuspace

東大都大恒大

大J
大J
大J

1st: Chief Executive - Carrie Lam
2nd: Secretary for Justice - Teresa CHENG SC
3rd: Commissioner of Police- PK Tang

所以話寧願非3大搵食科，都唔要3大乞食科
同埋英文要用心讀，chok 高啲英文分
有時間學埋外語，德文，日文都ok （或者自己 target 國家嘅語言）
多啲睇 world 台，了解唔同國家嘅移民政策

會話C for city

咁會話b for 咩

有d香港嘅乞食科其實係外國嘅神科

waterloo勁

樹仁 嶺南 都會大學

啱呀
CS ，N 展喺香港做到隻狗咁
喺外國比較重視
外國有啲科 （農業，automation, 天文學）香港根本冇

IT engine咪係外國神科

文科社科全世界都係乞食科

其實香港CS master都好難入
連登講到好易 水泡科咁

宜家只有astron minor
農業可能因為大陸太多學校有

三大乞食科嘅人心已碎
死撐三大至上 唔肯接受畢業等於乞食嘅事實